卡數呀DlLm

個個月還緊min pay 有無人都係？長久落去唔係路 ，6 7 萬 借邊間銀行好

Min pay 咪好多

3千3千咁還，還到2046 直接借銀行還3千仲快還清

同你相反 月月清光 有時唔小心打錯數字會還多咗

真好